[憂國憂民]武警集結令其他地區缺乏維穩力量？

500架車輛、2萬個武警集結喺深圳，有冇人知佢地嚟自邊度？全部廣東嚟？

有啲擔心中國其他地方少咗武警，會令治安出問題，甚至令反叛份子有機可乘。

好唔好提醒下當地民眾注意安全？

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

主要福建武警